我唔識咩daydaycook，但佢youtube一定係買訂閱

有咩理由就30萬訂閱條條片得幾百幾千人觀看
公司管理層個腦係唔係用豬腦做
不過藍絲水平係咁

做乜提人買views

屋企有人以前同佢係同事，佢家底厚…
同埋佢平時係唔會煮嘢食既，上鏡先會煮。

唔尊重烹飪，只以烹飪作為呃錢工具，呢啲撚人都應該死

做咩啫你，無人識做咩放上來，幫人加view，加reach，dllm。咩人睇咩channel